[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (50)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV首播。全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事。

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到天荒地老)
6. Mirror Go 3
7. 三年內打造Jer做第二個陳奕迅

歡迎再加

viuTV 藍㗎，唔好再睇

lm

50 lm
入坑MIRROR又一年 雖然今年好頹 但因為鏡仔過得很愉快
輕輕黎個回顧先 今年啲live基本上loop咗十萬次
我真係好鍾意睇你地係舞台上發光啊

LM
我愛牙柳
Jerdan世一

Lm
I love jerdan

姜B

努力 加油 堅持

愛你

大大力表白盧瀚霆
教主跳舞大大力

牙波打波大大力

上個post有講到姜濤，有絲打話佢其實唔差

想回覆一下，我唔係覺得佢差
只係感覺佢仲係一個小朋友，雖然佢真係同埋好似唔係好醒目
我唔好呢type仔仔

lm
盧瀚霆我愛你

LM farewell Bobby 陳逸朗

繼續支持盧瀚霆

新post留名
最鍾意牙虎

星二開始迷上Jer

每次見到呢個樣就覺得個心乸住

好鍾意聽佢啲歌
三首我最鍾意迴光物語

無啲咁嘅事

屌
我拎完先黎簽

簽咁多唔似抽獎喎

903洗唔洗咁怒BAN MIRROR
ONE AND ALL其實係佢地出道以黎最好聽既團歌

做咩事

發生咩事

認真 咁多歌出埋一隻碟
出年好難搞

1月18號播《太平紋身店》
姜仔有份客串

自從宣布出碟之後鏡歌無再上過榜

其實有角落生物

感覺今年903係想用mirror make noise
如果唔係點會係咁播ignite
感覺佢地會拎最多獎 （最組都有d機）

想問依加仲有冇得買碟？

啱呀....如果唔係嘅話
應該姜b同契隻新歌曲風/質素都幾播得

牙安加油呀
有份作曲 班底又算幾好 睇好你

應該冇 可能之後會再公開發售

睇佢地之前出po啲字應該有
不過唔知viu嘅計劃係到底想唔想人當佢公開發售咗

抒情歌?黎講 其實我真係好鍾意破鏡
不過以班仔嘅演唱技巧咁一定係愈來愈好聽嘅

牙安加油 期待你嘅作品

可惜今年無

姜b上年仲會主動同人握手

呂爵安世界第一

條帶紅色嘅

想知有幾唔公平姐係會點？

有冇得十指緊扣？

每集都俾牙安笑死

突然醒起 之前節目巡禮話有Chill Club頒獎禮 但仲未有聲氣

好似係4月當台慶重點節目咁搞

1100 雷霆881 一家大晒 姜仔訪問

粉絲隨星，錙銖必較

可以寫埋3首團歌 每首1/12

竟然係4月 計財政年度？

Chill club 推介好似係4月定5月先開始
加上viu 4月台慶嘛

以為會湊熱鬧同其他頒獎禮一齊都係年尾年頭呢啲時候搞 咁又可以期待吓4月

Chill Club頒獎禮
為公平起見mirror通通無獎

cls成撚日封殺自己仔係咩玩法

牙登好正

超 靚 仔
牙登愈黎愈有星味

教主溫柔唱聖誕歌
我又溶化鳥

祝各位連登爸絲平安夜+聖誕快樂

聖誕節快樂 平安夜快樂
同埋最緊要身體健康

教主聖誕快樂
我愛你啊2021繼續加油繼續做個上台charm到爆嘅盧瀚霆
期待有更多代表作

一起走下去

即係呢

除咗仔仔演藝事業外，其他嘢包括私生活我一律都唔關心唔想知唔洗post上嚟

祝大家聖誕快樂
身體健康

如果viu真係有頒獎禮，真係搵一班專業既音樂人去做評審會好過投票
當然班人真係要有公信力

還記得去年今日嘅你嗎

可以一半半 或者分兩條隊

祝大家聖誕快樂 人人都身體健康
冷衫教主唱聖誕歌好warm聖誕快樂啊盧瀚霆

Jeffrey live 有兒登佢地

教主入咗live

係 有咩可能有咁完美嘅男人
又識彈琴小提琴 跆拳道跳舞籃球 又唱得又有創意 又孝順又靚仔身高perfect 又搞笑 仲要xgu

入到去已經miss左
有無mean兒登

miss咗

教主勁靚仔,講英文又好正

大家聖誕快樂 新一年追星快樂

猩猩安偶包冇哂

頭先有人突然電話冇電停咗個live

送你

教主呢個look超靚仔
睇背景係屋企拍片,唔知係咪妝頭都自己搞
啲蔭摷輕啲唔好咁厚+淡妝...J死我
仲好睇過最新出po嗰幾張

咁多位聖誕快樂

新黎嘅鏡粉 唔熟行情
如有不當 請鞭細力D🙇🏻‍♀️（驚
其實就係想問下 段錄音點黎 點解forward出黎 而唔直接系個group到錄

我諗應該因為係上年錄 有人forward返出嚟

大家聖誕快樂啊 祝身體健康

聖誕快樂呀鏡粉們

新po嗰幾張都好靚
茅咩問題
佢有時上水已經好好
聖誕快樂

多謝絲打

正解

你講經？

原來謝高晉同高晉係2個人
Sor

等我仲ff 唔通佢地私chat🤣
誤會大了🤣

唔係呀 諗多咗啦 btw唔好用emoji

佢著呢啲冷衫好好睇

請學下打字
係

教主follower都升左好多

電視劇嘅威力

好想佢地多啲人識

我就係其中一個新入坑

我都係早你少少 多謝個fd日催夜催我睇MG

Diutv不嬲都旨在cap水
有冇人記得星一決賽the club八舊水同十強影一張相
Cap水唔係問題
但唔該比返多少誠意
比返多少資源投資落班幫你cap水ge仔仔度
星二三cap水力明顯遠遠不及星一
唔好當mirror棄卒得唔得

姜b so sweet

佢個人真係好好
佢真係值得擁有更多
希望佢繼續加油爭氣

千祈唔好屈服於偏見之下
你要用行動證明你可以做得更好

見到佢個post同story有啲感動 覺得姜仔好識諗
今晚表演good show!

隔離台跨年折墮到播b站跨年晚會
Viu都唔識食住上 只係安排咗個半個鐘嘅節目
其實如果用chill club 班底 加 mirror error 表演
搵埋星三嘅 做個跨年倒數活動 會吸引好多

年紀輕輕就咁有大將之風加油呀姜b同其他鏡仔今晚齊齊good show!

姜b真係好善良份人好好

求其唱吓歌傾吓偈都夠玩啦 viu食住上啊

一朝早瞓醒就開始期待今晚表演鏡仔good show!!!炸爆個台佢啊

今晚準時睇電視

識做就唔係diutv啦
舊年送班仔去澳門都唔留係香港
咁好表現又白白浪費

鏡仔good show

唔同嘅
上年去澳門有錢搵

姜仔真係好好 今晚good show !盡情壓爆個台

屌係...diu tv手上咁撚多好牌都唔識用...

搵力圖仔仔著返波衫唱神隊友肯定勁多人睇
再加鏡仔error mini concert
最多加埋遊戲環節叫jeffery上嚟餵蕃薯

mirror go 1 原來真係好睇好多
剃監製眼眉咁撚痴線

澳門酒店叫起身但Jeremy 去咗食早餐

睇十次 十次都咁好笑

今晚good show
舞台上既超級冠軍
享受舞台

MG1真係好睇好多 所以睇左2先會好啲 雖然形式啱同都冇比較
jeremy早撚到

好似話過佢call time係咁早
所以一早就喺唔嘈醒姜仔嘅情況下出左去

鏡仔今晚加油！
全香港都會開電視睇你地！
拎出最佳水準散發魅力啦！
GOOD SHOW！焫爆全場！

所有成員都要加油 齊上齊落

炸爆個台 charm爆全場

鏡仔今晚會唱幾多首歌

音響同事都要加油 唔要再打風

我估一首
鏡仔 攞啲功架出嚟
炸爆個台佢

其實ViuTV d節目真係好睇，好有追看性
但資源唔夠，mirror go 2即刻

套衫好型 鏡仔今日係咪黑色西裝

好正

應該一首？我估ignited
上年星2表演都淨係reflection

高踭跳舞？

好靚仔

樽領

好彩我睇咗2先睇1
唔知會唔會有3呢

嘩
好靚仔

焫焫焫焫焫着

有mg3預告片

個個都咁靚仔

正到呢！！！！！！
今日就黎黑色西裝點頂啊

兒登

牙柳

全黑真係好掂

J死

今日真係好靚仔

點解咁好J 條腿正到呢！！！！！！

明明對腳就唔短

癡線全黑西裝型仔到 個個都charm爆

叱吒都要西裝pls

西裝is a must

西裝最好j

我已經ready好今晚J爆鏡仔啦！！！！！！

鏡仔GoodShow

做咩個個又全黑又西裝
我屋企人見我睇造星問我有冇Bobby

今晚啲聲好似暫時都OK

sor收埋依句

畫質同聲都好似係少少差

牙波

好期待黑色西裝bobby

agger

viu真係咩都要燈下先得

唔想睇打風ignited

第一首歌已經大炒

Jeremy係銀色西裝喎

好難分辨到底係啲人咋定啲mic咋二汶個句又幾好

點解可以咁渣

both

應該唔會係人掛

音響好唔掂wor

好擔心鏡仔
Solo 都ok 但合唱啲balance 差到

上年個打風版都出到街 已經無咩好擔心

牙安好靚仔
goodshow呀鏡仔 洗底靠今次

人人樽頸,教主開晒胸想點

姜b話比大家知佢要屙屎

9:30 姜b合作表演
10:30 MIRROR IGNITED

想睇mirror返黎唱返前傳多啲

哇 幾時到mirror

哇搞唔掂啊搞唔掂

露額頭+開胸 犯晒規

仲有佢地喺機場見到張boarding pass寫住烏溪沙

比姜B笑死

今日個個都好靚仔

逗號頭

啊！！！好靚仔

J爆

呢班idol 真係

睇左1係唔會睇2
第二季睇左一集就無睇過
衰過tvb

幾時可以聽返廣東話歌

ignited

Mirror快啲出嚟啦

樽領*?

準備姜仔出場

姜仔

姜仔炸爆個台佢

個臺細到
好驚佢哋踢到側邊啲燈同跌落前面個三角窿

屌 Pi乜驚嘢xel

每次都要引到連登水浸
牙波好嘢

姜B加油！

姜仔如果出到首咁嘅solo
佢呢兩年嘅單飛路會行得順好多

姜b啲眼神
係唔係屙咗屎輕啲

姜B真係一早要出依啲歌啦！！！！！！！！！！

呢首歌好襯姜b

姜Ｂ屌打

姜仔真係一上台就另一個人 壓晒台

姜仔 好型啊姜仔

姜仔唔好再浪費時間同機會啦!
2021年真係好好出首跳唱歌啦

加油減埋個肥拍MV就羸啦

姜b陣星味

原來姜仔ig嗰幾句係歌詞嚟
但講得「香港樂壇」可唔唔以係廣東話唱跳

開胸教主
好Anson好透氣

姜仔啊型到爆，真係好壓台

好透氣

你地等到個豆號頭啦

佢呢個look好得!
有時d陰太厚今日啱啱好

教主一定係聽到我哋嘅訴求

姜B返黎啦

頭先件衫好顯肥

期待一陣團歌表演

隊長老虎出story未

姜仔跳唱真係好型 好壓台呀

I’m Ready

係唔係到鏡仔喇？

係咪delay咗 仲有一part?

仲有幾個未出場 咁應該係參賽者表演埋先？

應該仲有part先到

好期待啊

姜仔幾時可以出返首唱跳歌啊

下PART到啦

ready 睇單人cam

唱ignited

鏡仔加油
唔好炒車呀ignited
雖然啲詞救唔返

原來今晚有mirror
一路以為得姜濤

期待

IGNITED正常發揮佢地嘅魅力今晚都羸晒架啦！！！

ＭＩＲＲＯＲ！！！

ＷＯＷ！！！！

I’m ready MIRROR!!!!
GOOD SHOW鏡仔
焫爆個場

高水準

wow今晚好得喎！！！！！！

單人cam 好得
追得好貼

今晩正喎！

好靚仔呀！！

難得😊唔鳩叫
幾驚佢又大叫come on

Frankie今晩好多鏡頭同c位

好好J

教主今日charm到

係見到眼嘅逗號頭

我2邊睇 csl app 睇edan

好想睇啊

呂爵安今晚好撚正

教主個開胸

鏡仔good show
牙登肚仔咁多人讚已經好好

佢件衫冇攝好

毛姐睇清楚
皮皮呢啲叫極級靚仔

盧瀚霆charm爆 逗號開胸犯晒規 又對鏡單眼電我 衰鬼嚟
得一首太少 裝身都唔止

好似上次個音樂會好聲啲

今晚好正

今日牙澄唔錯

好想除佢衫
今日好靚仔對眼淨係focus落成度

好想睇官方單人fancam

全部都好好J
我全都要

呢到已經濕晒

今晚超正

我聽到最尾嗰段有人鳩叫

跳舞落力左

Where 想睇教主

教主開胸好正
白滑心口
加埋單眼伸脷

佢個樣傻下傻下好過癮

J住先 單人fancam片等緊人up上youtube啊

有edan

呀澄竟然有好評

彩蛋

呂爵安！！！！！！

成個error得肥仔有得出場？

準備好俾人掟石

Edan 經星期日賣嘢節目訓練之後主持技巧勁咗好多

呂爵安

造星彩蛋係edan同肥仔做MC!!!!!!啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

係呢到讚澄真係要做好心理準備

呂爵安
好撚靚仔我屌忍唔住嗌撚咗句
呂爵安世界第一

咩節目

好驚喜

一陣會再見Edan

呂爵安今晚真係J死人啦

主持安

我愛呂爵安
有冇人上gif我冇留底
牙登你都世界第一

教主今日真係好靚仔
西色開胸西裝+逗號頭+靚仔樣
j足成晚

今日ignited 好好啊！
到時一月一都咁就無問題㗎啦

Edan話花蛆第一二季都係燈神
笑撚死

佢好似成日都着開胸

完show 係咪會被花姐鬧

我聽到都嚇一跳

其實會唔會係跟稿識

西色
教主今日個look真係冇得輸 靚仔到

希望牙登唔會俾花姐調走 頭先同肥仔係度玩命

ps 呂爵安今晚真係好靚仔 頭先訪問影到你啲大頭我J到出血

黑色激動到打錯字都唔知

驚佢同肥仔完show 會俾花姐屌
不過今晚真係好撚靚仔

J到失去理智 我明嘅

應該就係 見佢地啲手卡highlight晒
不過依樣都係做mc要進步嘅位 學識點樣有技巧地問出份稿嘅問題
同做綜藝又好唔同 繼續加油啦

呂爵安好好睇

今晚等咗好耐就係為咗睇你

靚仔到

笑左

今日因仔個中分唔太靚
仲有時間執靚個造型

有啲仔單人fancam片J未

靠呢條片j到去1月1

想要mirror ig story個個fancam

教主單眼
教主大大力跳舞

其實wide shot仲好睇

JerB唔該好好養下聲練下歌星期五叱咜啦

我要追返兒登

J die

逗號頭萬歲

呂爵安
真係好好J連背面都咁好睇

出年星二三契出道 edan 肥仔 又solo
ViuTV 有冇咁多資源
不如啲唱得唔好嘅返去裝備下自己先😊？

珍 下個星期好重要
叱咤應該仲多人睇
俾心機啊仔

要讚MIRROR今晚個表演好charm啊 個個都好靚仔 黑色西裝真係無得輸
跳舞比起30號好睇咗 留意到ignited一開始改咗編舞 如果有團fancam J就好
唱歌方面整體比起上次更大進步 用mic真係好過星2好多 一開始見星3合唱出晒事幾驚 果然愈黎愈有經驗
仲有你地捉啲鏡頭感真係一流 愈黎愈識得係舞台上show自己有魅力個一面俾觀眾睇
繼續keep住依個狀態 1月1號無得輸

ps: jer聖誕唔好食咁多啦 姜b係咪跳完頭一個表演用晒啲力
跨年大家都忍下口 過完1月1先食餐勁架啦 叱吒仲多人睇過今晚

佢始終對自己廣東話咬字冇信心

要跟強尼學下野

好靚仔
盧瀚霆我愛你
咁charm得唔得㗎

又可愛又型

佢今晚真係charm到爆 點解連個肚仔都可以露得啱啱好 好可惜無得現場睇啊

救命

J到停唔到逗號頭 開胸黑色西裝 單眼 真係perfect池 可以撐到1月1

教主今晚個look真係啱啱好

我中槍了啊啊啊啊

教主有回應我哋訴求

好J到暈

我最期待嘅畫面 多謝教主回應訴求 愛死你喇衰鬼

開胸 逗號頭

重要係個妝都係最好睇個look

個妝啱啱好 唔會太多

我暈啦

😊又係度9叫 即刻影響曬我對首歌既印象

想問埋教主幾時剪頭髮拮眼啦

btw想一月一都繼續逗號頭

一齊！唔怕！！！

屌好靚仔

美人

契今晚問心ok

想問ian拍完劇係咪無再keep身型 最近睇佢上鏡愈黎愈似佢好兄弟

我見fans club都有人咁問
但我自己就唔多覺

塊面越嚟越無輪廓好驚佢會同佢好兄弟😊咁面頸膊連埋一齊

好撚腫塊面

佢最近上鏡條v line唔知去咗邊 其實之前晚晚播csl個廣告都已經咁覺得 今晚一zoom大頭更加明顯

以前好J啲

初學已經好好啦

牙孽=我說HEY你說HEY

WooOOoo~

頭先專登睇多次live，見到個雙下爬

咁樣比反而覺得教主瘦咗起碼面同頸係有線分開

睇嚟鏡仔要將黑豆水當水飲先搞得掂啲水腫

點解😊叫牙孽既

成日都亂叫做乜solo Come On都算，團歌就唔好啦

讀下佢全名

其實想知3:00個時點解得tiger一個痞低咗既

【造星III】姜濤不想Ansonbean做2.0 陳卓賢累MIRROR沒安排受訪

MIRROR成員陳卓賢（Ian）傳和港姐冠軍陳曉華拍拖，陳曉華事後否認，兩人之後又被指其實另有伴侶，最終「發展」成五角戀，Ian更被指是「女神收割機」，未知Ian是否不想被問及緋聞，即使MIRROR同樣是表演嘉賓，大會也沒有安排他們接受傳媒拍照和訪問。

唉 團體就係咁 一個出事 十二個都有關係 仲諗住有大把訪問片J添

Diu
叱咤唔該要有訪問

佢望到其他人即刻起返身嗰下好可愛

可能會問隊友「點睇Ian嘅戀情呀？你地Mirror成員知唔情呢？」

想睇澄塊面黑過閪咁 live俾人問多兩句都兜唔到啦，推佢去做訪問=自殺

今晚拎獎有冇朋友仔分享啊
ff到啲仔對住鏡頭兜個尷尬樣啦 想好好J下鏡仔都唔得 已經無咩新物料架啦

瘋狂翻睇教主fancam中
真係搞唔掂
好charm
少可惜wide shot影唔到好多大頭

仲有教主要注意下下次唱嗰陣隻手唔好包咪
唱第一句聲有啲奇怪
好鐘意見到你條眉同個額頭啊

Lokman又要出黎護航了
btw小美又扮唔迷契

同埋廢巴+大王+marco下年真係組新團出道
究竟佢哋會sell咩

諗唔到呢3個可以出咩曲風嘅歌

認真咩
鏡仔無solo個班出小分隊好過啦
再唔係BenBen契豆個堆組團都好過免費巴

團名都改好咗啦
Marco真係好醜樣
點解會簽佢㗎

淨係話有新作品
唔好又搞男團啦

sell廢同契

屌viu啦 啲資源都已經唔夠分 仲加多個「組合」一齊出歌?
要賣偶像課金有mirror 賣搞笑入屋有error
你有資源都唔all in盡俾依班仔 真係開俾真係有人氣同實力嘅我都無野講
但竟然走去俾負皮到貼地嘅3條友? WTF

免費巴過咗成年都唔知佢做過啲乜
一出黎又係比人屌

diutv 真係冇改錯名
mirror + error 都未搞掂學咩人出新團？

個團叫咩名
Btw Marco IG科勞牙得二千人
一個普通網紅都多過佢

直播聽到唔知Pixel定Puzzle

叫Pizza算啦

Pizza man

真 有錢不如俾mirror error拍返個好啲嘅mv
出埋走咗數成年半嘅小組歌
嗰三個完全冇觀眾緣 捧嚟把撚

Jeremy都要剪頭髮 後面好長 一齊啦
1月1繼續逗號頭西裝

唔好侮辱Pizza man 起碼一大堆人想睇

如果要唔撞自己路線
得返C AllStar 呢類齋唱組合
或者樂隊型式出道
但唔覺得佢哋三個做到

佢塊面闊到pizza咁發生咩事 成個人腫脹

教主幾時代言黑豆茶

姜仔咁樣揸咪唔好睇
揸咪唔好揸咁近咪頭啦鏡仔們

今晚無團相J?

唉屌 訪問都冇 仲諗住有排J 咁搞法幾時先可以有訪問 叱咤有喇啩

咁樣衰邊個想科勞
其實究竟點解會係Marco 佢sell咩 唱歌定跳舞 我對佢嘅記憶就係老鼠咁嘅樣
芝娃娃躝返入狗竇自己繼續怒吠啦
費巴可以繼續隱形

大放送

靚仔到好過份!!!!!

佢今晚好似心情好靚咁
好多表情 好cute

諗十萬次都諗唔明點會嘥資源出隊咁嘅嘢 三條負皮友人氣冇實力冇 定位不清 風格不明 唔好啦
viu已經乞衣 專心擺落mirror error好過啦

無團相出就自製啦點解ig唔識出吓圖

唔知呀
你IG DM問問佢 順手幫下人地加科勞牙啦

我覺得佢塊面係真係圓

其實鏡仔d圖應該係mirror ig出唔係大家係各大化妝師 hair stylist ig到cap
Diutv真係

真係超好J

老虎仔個姿勢好乖乖

講還講唔好貼圖

鏡粉依排過開節 唔記得咗日常diutv嘅感覺啦

佢真係好乖乖

隊長呢排成日辮子頭好型

Diutv百屌都係成唔到才

係鏡po見到一律負皮

今日姜b一出嚟
佢即刻個氣場變哂隔離啲dancers咁
姜b力壓全場
不過都係想佢唱廣東話

啱啱睇左個fancam 啲表情管理做得唔錯
好cute cute

大家都好辛苦四出搜索鏡仔嘅蹤跡 mirror ig繼續封塵

想要團cam

終於見到識笑的契

姜仔跳唱有星味好多
唔好再出r&b啦
其實姜都好多甜蜜情歌
但未做到正式開始咁爆咁吸粉
試吓轉用跳唱吸粉啦

有冇唔係面目模糊嘅團cam

😊條頸

笑死

個領位擠咗舊肉出嚟

5G plan無團fancam揀

你唔講都唔會突登睇
上面柳用樽領遮下面教主show埋胸兩個都唔小心鞭緊😊

希望佢1月1都笑多啲
明明佢笑先係最好睇

頂viu識出12人飯拍 都無團cam睇 學就學足啲啦

真笑起上嚟真係好正

求下因ton下次唔好再中分了

聲明 跟story順序貼圖的 本人絕無binc意圖

佢正面好正好有魅力

男排po笑因ton似粟米emoji

但其實佢之前平陰都唔好睇唔太知咩髮型啱佢

男排個look我覺得係最好睇 又young啲

喂呀
jerb嗰兩條鏈加埋有黑社會大佬feel
好靚仔好好j呀

Chris1個頭都好過呢個中分

隊長話過幾日會拆啦

笑得好甜

認同 中分真係唔得

1月1再紮得唔得

想問下姜濤係咪唔會表演廣東歌？
除左自己歌

睇完造星想黎問下

唔係
姜曾經喺自己演唱會唱過phil 首難得一遇

食得太多pizza

但佢要改下呢樣野

拍埋免費巴度
人地唱廣東歌 佢唱國語 呢個時候觀感上真係唔得
特別係段rap

犯哂規呀盧瀚霆
低炒都咁靚仔
呢個look fit哂我個名呀

呢張柳好正

阿里啲pizza 炸雞太好食

長到可以比佢兄弟攬住🐨

係唔係因為太貼個額

佢兩兄弟條頸都差唔多

特登走去睇佢fan cam 真係唔掂當好肉 好想meet

忍唔住上水講
盧瀚霆靚絕九龍灣

呢個算唔算係比較清既團cam

依條好似清啲啲?

原來同之前po過上嚟果條片一樣

你收聲～

大表哥啲表情好豐富

嘩 好癲
會唔會太靚仔了

本身中分都好似唔太啱佢 仲要貼頭更加唔得

無對比無傷害
我一年前睇決賽reflection膽戰心驚咁怕佢地炒，一年之後我都仲係怕佢地炒
跳舞已經好合拍
但部分人唔知係公司少安排唱歌堂，定係本身聲底唔啱唱歌，覺得兩年咁嘅水平真係有啲失準

錯step係真係好明顯 唔知佢地有冇團練時間，真係要操佢

其實講佢唔唱廣東歌已經由星1講到星3
事實係可能佢真係唔覺得呢個係一個問題
甚至可能喺佢眼中執著於要唱廣東歌係觀眾嘅偏見
係觀眾漠視音樂本質而只偏執於語言
其實成晚個節目有冇超過5首廣東歌？
唔知冇認真數
只覺得多謝姜濤話比我地知
香港樂壇新世代就係廣東歌已經名存實亡同唔再重要
佢可能就係要開創一個冇廣東歌都冇所謂嘅時代
絕對唔懷疑佢有冇開創新時代嘅能力
只係可能受眾已經唔係我哋呢一代
佢作為一個偶像一個歌手當然有能力去影響流行文化
但如果歌手本身冇捍衛本土文化嘅感知同使命嘅話
其實作為觀眾嘅我地又可以點

林二汶話齋
一個人要去改變另外一個人實在係一件太霸道嘅事
更何況姜濤根本唔係我哋身邊真正認識嘅人
對佢嘅問題大家喺度討論咗幾年
佢嘅經理人公司都一直mon post咗幾年
但有冇明顯改善同進步過
係有 但乏善足陳到同佢嘅名氣唔成正比
作為觀眾粉絲就會慢慢地選擇另外一啲真係想睇嘅嘢睇
更何況選擇真係好多
有另外11個 又會繼續有星1234567
出面更加有千千萬萬選擇

曇花一現嘅偶像見過太多
多姜濤一個都冇所謂
如果佢甘心嘅話

Pixel lee個名係唔係恥笑緊果三件過左一年仲係低像素冇人睇到冇人記得？
Mirror都仲有好多個仔未被睇到
又攪多三件廢契

條友仔仲好自大，一開始casting 比自己評A grade

佢d廣東話歌好難吸到街客
唱自己歌live好似好唔自在咁
唱普通話歌就好有台型 壓到台
同gin lee合唱都好好聽
究竟要揀佢擅長既野好定大家想要既野好

隊長！！！！！

其實咁講 如果佢最後係想開創一個冇廣東歌都冇所謂嘅新時代 我諗係會繼續有人支持嘅
但唔會係我哋呢代嘅真。香港人
要做大灣區偶像定香港偶像 其實係佢哋咁多個自己揀
所以好欣賞隊長真係好堅持廣東歌呢件事

哇重播mirror go

邊一集啊

開99 好似係第一次重播？mirrorgo2

大家都有唔同嘅工作
有啲人又單飛 多啲野做
平時應該難夾到團練時間
不過diutv就係咁
就算單飛得幾勁 始終12個仔先最重要啊
好想見到成班一齊進步 雖然今次已經齊左好多

有冇多啲團相

其實唔係好識睇點樣先算齊
有冇一段齊嘅表演畀我參考下？

連mirror ig都要玩合拼團相

契ig科努牙破10萬了

本來睇佢ig 係想表達香港樂壇未死 好期待
結果係用普通話帶出 呢樣真係失望
唔知佢團隊點幫姜B 定位
但繼續咁模糊 唔係一件好事
都係嗰句 留係同溫層係唔夠架
吸多啲街客先長久

電視劇的威力，試過出街聽到有人講你個名個mv好靚

魚仔個角色真係幫咗佢唔少

呢啲咪吸街客既方法
如果用落姜濤到 出下啲啱佢既跳唱咪幾好

身邊好多人睇完男排之後開始係咁post契上story

佢塊面太窄中分望落仲窄

姜仔而家一直出緊嘅究竟係廣東歌定國語歌呢?
佢點樣想開創一個無廣東歌都無所謂嘅新時代?
唔好將自己嘅諗法夾硬加諸喺人地身上變成罪名
再講大家又話好緊張佢個表演, 又話要壓台又話要炸爆個台又話要生生性性又話要吸粉又盛, 呢一切加埋唔係壓力黎架咩?
係人都知姜仔對自己唱廣東話無信心, 咁佢唱國語有信心d, 壓到台做到晒以上種種嘅期望 (再講其實壓台真係唔係人人都做到, 唔好講到必然咁), 咁表演揀首國語歌希望做到大眾對佢嘅期望我覺得情有可原, 再講d人成日都話唱廣東歌, 咁近年喺香港樂壇咁委縮嘅市場裡面, 究竟又有無一首可以做到以上效果嘅跳唱作品俾人選擇呢?
另外, 如果姜仔真係覺得唔唱廣東歌都無所謂, 佢就唔會一直好努力咁改善佢咬字 (其實從佢訪問都聽得出佢連平時講野都改善緊), 希望有朝一日唱廣東歌嘅時候可以唱得好d, 希望獲得外界認同, 但呢樣野真係需要時間改善同慢慢浸返黎, 你無可能要求佢一個表演就做到晒以上嘅野出黎
再講見到樓上有人話見到佢話想退休就好抆憎, 其實我都唔想聽到佢講退休, 但我每次聽到佢講我反而係心痛多d..
上次佢講退休應該係上口水個節目, 佢講退休嚇親do姐, do姐臨熄live前問佢鍾唔鍾意做呢行, 姜仔9秒9即答好鍾意
咁點解鍾意做都唔想做呢?
大眾又要要求姜仔要做到點做到點, 但又唔俾時間佢改, 佢揀一首歌又屌, 佢著成點又屌, 佢肥左又屌, 乜7都屌左先, 又要將自己嘅諗法屈落姜仔到變成佢嘅罪名, 就算訪問佢自己都話愈做愈力不從心, 話做到灰又俾人屌..
俾條路人行下啦香港人

原來男排女將賣咗埠去東南亞
唔知東南亞嘅觀眾會睇啱邊個仔呢

我都係男排入坑

我都係之後先留意到mirror，再睇返造星1同mirror go

我哋係fans就梗係有眼睇 見到佢有幾謙虛幾努力 出咗幾多首廣東歌
但出面大眾會唔會比咁多機會一個人真係好難講 有時印象呢啲嘢 係要用好多好多年先洗到底
琴晚啲鋪重有人講緊Stephy電燈膽走音有咩資格做評判啊 明明近幾年佢已經係一個好好嘅演員
衰啲講sometimes you only got one shot
咁係咪一句冇信心 佢好大壓力 佢已經進步緊就可以蓋過一切 (同一個comment可以應用係所有鏡仔度 每一次表演都應該要當係最後一次 走音 甩step 講嘢有懶音 呢一切一切都只係得粉絲會一直包容)
娛樂圈係好殘酷 會汰弱留強 再講都已經過咗兩年都叫唔比時間佢改?
本來啲人已經係屌開佢唱抖音歌 係大陸仔 佢再唱國語歌會形成一個點樣嘅形象大家都有眼睇

講到尾 係愛之深責之切

安上次綠色音樂會之後都加入左姜son著高踭皮鞋嘅行列

唔怪得d tg grp多左fans話係馬拉人

你唔講都唔覺!!!

我記得早排神教有個人寫殘體
有人話唔識睇佢寫乜
講講下原來佢係馬拉人

mirror 100問
最佳老公人選

其實ching有冇深入閱讀理解過佢段文字
前提提及香港樂壇
𠄘接最後係講 開創新世代
上面有ching講 香港樂壇=廣東歌
相信冇人會唔認同 至少相信喺連登唔會唔認同
當大部分人見到佢提及香港樂壇時
自動會聯想到廣東歌 因而期望佢唱廣東歌
咁呢個絕對係合理期望
但最後出嚟佢繼續唱國語而唔符合大眾期望
大家討論緊係對呢件事嘅失望

然而呢一個希望落空係由星1一直延伸至星3
一開始時大家可以包容佢一切缺點
包括你上面講嘅所有嘢
但時間一耐咗 熱情減退之後理性分析
大家疑問嘅係究竟再係咁落去佢條路仲可以行到幾長
定還是佢自己本人都冇諗住要行得有幾遠

每個人睇嘢嘅感受都唔同
一個表演好定唔好 根本冇得拗
一個睇電視嘅普通觀眾只會睇佢跳舞好唔好 唱歌好唔好
一個普通觀眾唔會想知佢進步咗幾多
唔會在乎佢背後付出咗幾多努力
一個普通觀眾只係想被歌手/藝人娛樂到
普通觀眾唔會在乎佢條路可以行到幾長
佢每次表演可以吸到幾多街客 更加唔會關心佢心理狀況

但喺呢度 呢一個已經討論咗兩年幾嘅post裡面
仍然有一班真心真意支持緊佢嘅人喺度
大家仍然著緊佢每一次嘅表演
大家都唔想再幫佢搵藉口
唱國語係咪死罪 梗係唔係啦
但失望係真
尤其是當只有佢有呢個機會 就會更加失望
失望在於佢到2年後嘅今日都依然走唔出comfort zone

支持係可以包容但唔等於盲撐
盲撐亦都只係一種好麻木嘅愛
佢仍然都會有好多人熱烈吹捧
有多人仍然會甘之如飴咁吹奏繼續追隨佢
但呢度唔係咁樣 至少喺呢度嘅人唔會咁樣

一定係牙里
好掛住佢叫「魚濟」

皮皮

正呀喂

隊嘢叫P1X3L
乜柒名嚟

好MK

點讀？ 咁複雜點會記得呀

Pixel

係咪on9
食唔係咁食的

洗完頭未乾？

得罪講句其實三個都樣衰

勁柒勁mk

好似十年前啲團名

睇完個三子都係睇返啲靚野平衝心理先

皮皮真係好靚仔

簽返星2 B4返黎組隊band都無咁嬲

老mk洗咪加埋啲@#*~`^$落去

大家要恭喜佢地 成功組團出道 一定要努力 各走各路
去番佢地個po慢慢討論啦

可唔可以俾佢去拍劇
靚仔最易入屋

望返啲靚嘢洗眼

心口

靚野 viu係咪除咗造型師輯相之前 無第二啲相出架啦

連mirror ig都得拼圖 有冇團照

最齊人了

乜d相唔係你post架咩

希望mon po viu員工出第二張相俾大家睇下啦

咁靚仔都無相

齊人出活動有靚靚團相是常識吧

好嬲呀 平衡唔到
除非post多幾張[/left]

鏡出歌都係靠fans宣傳
期待睇三廢出歌可以靠邊個

仲有同rock sir呢張露齒笑
鐘意呢張多啲
越嚟越期待新作品

冇留意開
佢地多唔多fans？

已經有post？

靠契媽

絲打係咪就係串緊佢地冇post

之前有堆討論佢地嘅po架 希望fans唔好走錯po

[DiuTV] 3人動物馬戲團 P1X3L (大海契兒) 討論區

點可以冇po

呢鋪契媽都搞唔掂啦下話

真係有po

你想我俾正皮定負皮你好

好似見過某牌子咁用

可唔可以唔好再貼同討論唔關事嘅嘢
污染晒我鏡仔
呢啲貨色屌都嘥力,俾noise係益佢哋
由得佢哋繼續隱形啦

我想負皮過千

唔知下年會唔會同兒登一齊出歌呢 如果教主兒登牙柳一齊做新歌宣傳訪問 應該好精彩

如果係呢個combination嘅話
我支持

我都有諗過 見教主話錄完音 一月尾佢地又一齊拍劇 可能行程都差唔多

所有屌柒廢契嘅
請移玉步去上面個狙擊區

以為AK之前好波鬧私追抵制私追今日就repost私追story

啲訪問一定互爆錄音/拍劇花絮
一月睇啲訪問一定笑唔停

笑到失控瘋狂攬攬 又互爆啲搞笑嘢 已經有畫面

真再睇番造星1就明點解佢咁正
睇十強訪問都睇到我有想喊

角落生物終於上CC榜啦

而家先上角落生物

世界變！
角落生物上chill club榜

哇~~~~~姜仔一位

姜b~~~~~

角落生物終於上chill club榜 教主終於上到chill club榜

Congratulations !!
姜b

好驚喜 原來姜仔嗰次錄係冠軍歌

好正啊

叻仔啊

因為我之前追開泡菜團，佢哋跳得齊係好基本，基本上每一個舞台，隨便禁暫停，所有人嘅姿勢都係一樣

恭喜姜BB

角落生物，出歌兩個幾月之後終於上榜

姜仔 叻叻豬

終於見到教主係chill club榜上出現
遲到好過無到嘅

仲以為會拖到2021

隔離台上埋神隊友佢而家先上角落

好想睇啊
好鐘意佢地d互動

咁下集應該播角落嘅「新曲」推介喇啩

prefer上神隊友多過出左兩個幾月嘅角落生物
就算依家上神隊友都覺遲啦

分分鐘2021先上神隊友

下個禮拜已經係2021

始終有一半仔半路出家 之前都未跳過舞
又真係好難同人地由細專門訓練到大為做idol比較嘅
明白咁講都係藉口 不過追mirror從來都無期望過佢地俾kpop個類野我睇 (我去睇番kpop可以)
佢地嘅賣點亦都不在依點 當然基本都要有一定水平先收貨
每次睇住佢地比上一次有進步就開心

神隊友成績咁正面
好心快啲上埋佢推一把啦

而家仲未超級齊唔緊要，最緊要每次live都比上次更進步

chill club預告仲未有角落生物 真心咩…

下一集又無角落生物

可能又要過多兩個幾月先到
下星期chill club 都係未到教主

因為睇佢哋啲舞其實都唔係好難，都唔係想對比啲咩，不過真係好希望佢哋可以有多啲進步！其實只要肯花時間練，練得齊其實係唔難，因為對我自己來講，我覺得團係大於個人，所以好希望佢哋可以有多啲時間去練好每一個舞台，真係好值得投資時間去跳齊一個舞台㗎

真係wtf

佢哋有媽媽級fans咩
之前隱形巴有個 後尾都無埋

神隊友又打唔打算推介/上榜 真係再下首都分分鐘就出

其實對於舞痴黎講 跳好隻舞真係幾難
對比佢地造星 到剛出道 再到依家嘅表演 其實真係佢地進步咗超級多
當然仲有好多進步空間 所以每次都同佢地加油 下次做得更好

三子3rd plug冇mv
角落生物遲遲唔上chill club
以為公司取態係ban晒3首
角落突然上榜有啲意外
我以為會上神隊友添
btw,神隊友今週上咗港台同新城

個個禮拜鬧都鬧到冇氣鳥....

咁你仲有好多嘢可以追喎正喎，造星1真係必睇

唔知old news咗未，但駿駿同細貓出咗vlog

覺得神隊友上仲合理食住男排個勢啊嘛

Agger!! 去到今個禮拜我寧願chill club推神隊友，同其他流行榜同步啲一齊谷

絕對認同
鏡仔要繼續加油！

其實神隊友而家上都已經食遲咗 着地都已經上完落埋

點解diutv啲宣傳可以做得咁差
真係好撚離譜

等左好耐啦

睇唔明個hole picture

同意，佢地其實都係素人出身，好難同韓國嘅kpop相比。我鐘意睇佢地係因為香港真係第一次有咁多人嘅男團，加上跳唱呢樣野好似係香港已經消失好耐咁。

其實依家先係慢慢有更多觀眾認識佢地，希望佢地要繼續加油

11:00 激安百貨 viutv

Viutv 逢星期日22:30 Talk星Day (3) 十一點仲有激安百貨

我又唔多覺喎，真心佢係台上堅係charm ! 個live 啲廣東話咬字真心進步左，當然仍然有進步空間啦，加油啦姜仔

樓上前幾頁幾位鏡粉都講得好啱，最緊要認清自己做人嘅目標係乜，自己想達到嘅事業係乜，份份工都會有甜酸苦辣㗎啦，唔使咁消極覺得人工包埋，如果份工係你有興趣嘅，又係你嘅理想嚟嘅，搵啲方法去overcome嗰啲困難。辛苦後得到嘅成功你嘅滿足感會更大。

希望姜B有Mon po

我反而覺得而家上幾啱,食住男排結局嘅餘韻
唔會話一播完套劇就乜都完結晒
同埋身邊好多人原先冇睇男排
係見報導多人讚口碑好而家先開始睇
首歌而家喺3個串流都keep住頭幾位
著地晚晚on the way,好啱播緊嗰陣推
神隊友歌詞有故事,好啱當一個後續繼續聽

睇左啦subscribe埋

姜b話自己鍾意國語歌但會揀廣東歌

Bobby垃圾兒登真係好衰

Bobby搶住叫力圖

啱啱睇到mirror go 1 韓國之旅漢江
皮皮好善良，代替包監製跳海
Jer話佢係小白兔都真係有啲似

希望mon po員工可以見到 唔好三個月後先同我上神隊友

勁大聲話我嗌力圖！ 笑死
好中意睇佢哋呢啲小互動

𤓓左然後攬住Chris 3

我發現佢哋好鍾意攬嚟攬去

呢個訪問答得好得體
連新人奬個條有伏都答得好好

之前教主上口水都話佢地成班好鍾意攬嚟攬去
好似成班狗仔咁

星二嗰三隻嘢唔係簽大國文化
份約俾咗街外 唔驚我鏡被分薄資源了

Source 01 唔貼link啦

其實唔係好知viutv 大國文化 moov d資源係點分

驚又攬 唔驚又攬
成日都攬

睇mirror頻道，最好睇就係睇佢哋攬嚟攬去

啱啱睇哂mirror go 1
下個星期可以開始睇mirror頻道

呂爵安我愛你啊

鏡仔（有希望）

我都係聽完契同Jer 先第一次聽Ignited
之後先識分得出12個人
而家日日都要聽Mirror

笑死 發現連契媽都無follow 柒頭Marco

叻豬
見到Jeremy望鏡頭有小小怕羞覺得好qq遲啲拍多啲就會自然㗎啦

正式開始係唔錯, 但係我覺得姜B首一天多一點仲正, 最衰冇拍mv

我真心唔明唱國語歌有乜咁大問題 香港近呢十幾根本都冇乜跳唱嘅快歌, 仲要佢細個係聽台灣歌大, 唱翻自己熟悉或者中意嘅嘢都好正常啫, 一係公司就唔該快手啲幫佢出翻首廣東話嘅唱跳歌

點解唱國語歌就一定係去大灣區先 唔可以去台灣新加坡馬來西亞嗰啲發展嘅

啲人一見係國語歌就有理冇理屌咗係支那歌抖音歌, 大佬人哋唱嗰啲係台灣國語歌嚟

係咪得我一個三首裡面最唔中意係孤獨病

我鏡裡看見了新生

都係嗰句 呢個po 99.9%嘅人都係想姜b好 都知佢係台灣國語 但出面大眾要咁諗你控制唔到 如果佢唔想繼續有呢啲風評 想入屋 佢要徹徹底底比街外人見到嗰個決心 用表演説服大眾 而身為fans我堅信佢係有呢個能力

我哋明白又有咩用 我哋係fans梗係好寬容 知道姜好努力
但係呢度只係同溫層 就算呢度所有人都認同你睇法都無用架

樓上就係話姜deliver緊嘅嘢唔係market想要嘅嘢
外面嘅人無責任了解姜嘅story behind
睇一次係普通話 (or國語 whatever) fine 點知第二三四五次都係
(仲要係全民造星呢啲大show)
但係依家個大環境咁ask for本土意識
如果唔太了解姜 其實真係好難將佢視為代表香港嘅偶像
免費巴舞台能力明明弱過姜咁多 但係佢唱廣東歌 公海都即刻有人撐
講實力 係好唔公平 但係有時印象分就係呢啲咁細嘅地方攞番嚟

依家個situation就係姜做咗好多吃力不討好嘅作品
fans狂讚但係街外成績唔好 我諗最struggled係姜本人
如果佢同埋幕後團隊唔解決根本問題 (練發音咬字, 出番啱佢嘅歌)
我哋係度幫佢搵100個理由又有咩用呢

其實姜仔都出過幾次story 話會接受意見啦，我覺得fans們唔好盲撐亦唔需要幫佢搵藉口，嗰啲佢只是個孩子，係國語歌唔係普通話歌，佢仲係新人冇時間練呢啲解釋，只會為佢招黑比人覺得佢唔專業，最慘係佢自己本人都冇講過，但街外人就會以為佢搵藉口又硬食

都係果句 喺香港做歌手唱廣東歌係基本
唔該唔好再攞呢個point出嚟比credit佢
對佢harsh係好唔公平 但佢有嘅機會亦都比好多人多
佢紅當然係佢有咁嘅實力 但運氣亦佔大部份
對佢睇高一線甚至要求比別人高 就係因為相信佢有咁嘅能力
唔想佢真係玩幾年就唔見咗
quote一句姜糖金句
做fans就係希望有一日要用望遠鏡先可以睇到佢
咁樣代表佢嘅舞台真係夠大

幫還幫
咪撚咁核突話覺得唱國語歌冇問題
又唔係唔知廣東話開始俾人打壓仲話冇問題真係cls
你地咁樣唔係幫姜b而係想害死佢
btw公司幾時先出跳唱歌俾姜b

恭喜姜仔同教主

到底要學好咬字先定係出跳唱歌先呢

睇完姜仔電台訪問 決定以後改口叫佢仔唔再叫佢b啦

佢講左咩

why not both
咬字就好多鏡仔都有問題
一齊學一齊進步啦

佢話咁大個人仲要俾人叫b要大個之類
所以尊重仔仔 叫個佢鍾意嘅名 以後叫佢姜仔

花姐ig叫佢老姜。

呢樣佢造星嗰陣已經講
不過叫叫下都係叫番做姜b

佢叫花姐老花

我覺得個b字真係好襯佢

所以2020年送走個b字先 姜仔都幾得意

完男排佢做左好多訪問
依家應該準備緊叱咤

但係其他人我地加多左個b字
Jerb, 神b

啦 b字係無任何唔好嘅意思嘅
只係粒仔想我地唔好叫佢依個名 佢講咗咁耐fans都無視實在太慘啦

B is good

出面真係多咗好多鏡po

姜b呢個名其實幾襯佢

但佢真係好得意令到人好想叫佢bb
姜man反而唔襯佢

固定b認證牙登脾氣超好
唔怪之得成日做團欺

爵安 2021都會持續欺負你 我係愛你嫁

最組應該會唱one and all?

One and all榜都無上過好似唔會唱?

多數唱上榜歌 但都係睇903 臨唱播乜
不過去到咁後 播慢歌機會大
冇乜時間比歌手ready

唱one and all真係要練
最尾粒音唔齊嘅好7

solo 同團歌都麻煩練熟佢
冇現場觀眾 唱得差仲尷

Ignited 同one and all都練好佢啦
努力咗咁耐,真係想全香港人都知道你哋係得嘅
Jer b 姜b同契都要練定solo

叫姜man反而似笑緊佢
叫姜b就真係因為錫佢

咕咕
兒登真係好鍾意改人花名
做佢身邊既朋友一定好幸福成日有歡樂

睇膠戰 每集都笑得好開心
應該好多人都想同佢做朋友
又玩得又冇偶包 仲要好脾氣

Jed

祖祖讚Jeremy

同埋嗰個古怪停頓位

淨返3日 真係要趕功練多啲 歌同舞都要啊到時唔好怯場 要用最charm嘅姿態炸爆個台 話俾所有人知 你哋係得㗎

我都想有牙登呢啲fd 性格超好 牙登 be fd ok?

牙登中學應該係好多low form暗戀佢個d

其實有冇諗過係出面街客嘅問題呢 音樂suppose係無分語言, 既然人哋國語歌或者英文歌係好啲嘅咁唱嗰啲歌我唔覺有乜大問題係有啲街客盲撐本土嘢咋喎, 明知係屎但係因為用廣東話就ok

其實講真我寧願佢喺台灣上到位, 起碼人哋個市場大啲, 香港呢個垃圾地方個market細、啲觀眾永遠唔肯洗錢淨係識鳩屌, 比我都唔稀罕 當然我絕對唔想佢上支那發展啦, 但係其他地方真心好過香港

可能我對本土意識呢樣嘢真係dont give a shit 最緊要個表演出嚟好唔好聽/睇, 所以你話叫佢練多啲唱歌跳舞做戲我絕對認同, 但係唱咩語言嘅歌我真係唔多care

唔係話幫姜濤, 嗰晚決賽啲live po成班人屌啲參賽者淨係唱國語歌或者英文歌我都覺得好戇鳩 廣東歌根本就係好多局限性, 啲曲風又唔夠其他語言闊

Jeremy真係唔止咁㗎 love u jojo

姜濤好多訪問都話「既然喺香港做歌手 就係要唱廣東話歌」
可能因為表演需要佢上台都係揀國語歌

千奇唔好講佢要開創「冇廣東歌冇所謂嘅時代」佢冇咁諗過 香港觀眾都唔會想

唔知30號新城live鏡仔使唔使表演? 定好似上年咁拎個獎算

希望將來有機會jojo會搵佢做舞台劇
覺得佢同ZenoManson一齊做啲藝術嘢可以夾到

見其他公司好似都係就咁攞獎影相不過新城個獎...是但啦

個live係咪仲未講會喺邊度搞 覺得淨係頒獎嘅機會大

咁唔使12個齊人去啦

組合獎仲有一個未頒 冇聽開新城 唔知有冇機會係鏡仔
如果係嘅話 點都要12個齊人影張靚相嘅

其實姜濤嘅影響力真心好大，自從佢出道之後真係可以帶到好多以前可能淨係鍾意kpop嘅妹妹同年紀大少少嘅姐姐去重新關心香港樂壇，你睇佢呢幾年叱咤投票就知佢嘅影響力好大。

既然佢影響力咁大，其實未來香港樂壇某程度上真係要靠佢呢啲後輩繼續努力。我自己心目中香港樂壇其中一樣最signature嘅一定係廣東歌，既然佢自己都不斷話做香港歌手就要唱廣東歌，街客自然對佢有expectation，覺得佢可以用佢影響力喺表演場合唱多啲廣東歌，但佢冇。

佢ig出嗰個post其實好多人都respect，但依家個感覺係有得揀似乎個priority係比咗國語歌先，仲要嗰晚用國語唱咩香港樂壇未死真心好失望，然後啲fans仲死兜話佢係想創造一個冇廣東歌都得嘅樂壇同時代，唔好啦！

利申：街客

唔同意你講香港market嗰幾句
不過我估套<超感應學園>係鋪緊佢去台灣發展
對姜嚟講都未嘗唔係一件好事

香港都就黎無
廣東話過多幾年都無得講
今時今日係連登仲見到有人講廣東歌唱唔唱都罷嘅論調真係嚇死人

香港market確實係細觀眾亦有唔少都好閪 唱得又話唔跳得, 唱跳都得又話唔識做戲, 到三樣都得就講埋啲乜鳩唔夠本土嘅鳩嘢嚟屌, 重點係有幾多真係會買碟或者買飛入場睇show, 香港啲演唱會飛有成堆都係內部飛嚟, 跟本真係會洗錢嘅都唔多

汰弱留強好正常咋喎你想保留廣東歌文化就不如諗辦法改善質素, 唔係屎都要盲撐

依位朋友請你冷靜吓先
姜仔就係努力緊保留廣東歌文化 依家大家都係俾緊意見佢改善質素 唔係盲撐
更加完全無你上述所講嘅任何意思 不如出少句聲當幫忙?
學你咁講嘅話 姜仔只會永遠俾香港樂迷唾棄

閪觀眾度度都有㗎啦
得香港先係咁咩
正正就係因為香港樂壇出現斷層
所以先咁想鏡仔爭氣吸返班本地觀眾追本地星
消費返喺本地樂壇
mirror已經開咗一個好好嘅頭
你話真係會洗錢人嘅唔多？
你係咪未見過姜仔同Anson Lo今年啲fans嘅應援？

內部飛關觀眾事？
呢個係班商家佬問題

好多香港人都會買飛去睇show 唔好下下瀨晒香港人

絕對同意呢位絲打所講
再樓上嗰位真係冷靜吓先
我諗姜仔絕對無再樓上嗰位朋友嘅諗法嘅
姜仔都話自己係香港歌手, 唱好廣東歌係必要做嘅事
佢好努力咁想保留廣東歌嘅文化
再樓上位朋友真係唔好再曲解人意思愈描愈黑喇

一個concert之所以有內部飛係因為d sponsor公司會俾飛錢另外再俾贊助費
變相唱片公司係會賺多過就咁賣飛俾街客
同埋guranatee有人食左一堆飛先

香港大把人肯俾錢睇演唱會
咪點會咁多黃牛

同埋話香港market細還細
其實廣東話呢個市場都好大
去到馬拉加拿大都仲有人聽廣東歌
當然你要比起國語歌嘅話咁個size一定係細
但你有本事食得晒呢塊餅嘅時候已經搵到好多錢

係呢個鏡po Side track左但真係不吐不快

姜生一路都係出緊廣東歌，成日係訪問之中強調要改善咬字問題，相信佢同你諗法並唔一樣。香港人唔捍衞香港本地文化仲有邊個會幫我地捍衞？汰弱留強呢啲論點講出嚟真係比你嚇親

你心痛姜仔比人屌啫，最有效嘅解決方法係用行動去剝人地棚牙而唔係避開個問題，係粉嘅不如鼓勵佢克服困難，而唔係鼓勵佢逃避困難！

兩個都好靚仔
feel到拍男排真係好開心 想睇多啲花絮

我知姜濤係冇呢個諗法同想保留廣東歌文化, 呢個純粹係我自己作為觀眾嘅睇法 我幾時都覺得唱歌跳舞嘅質素係舞台表演裡面最重要, 所以唔明有啲人本末倒置將本唔本土嚟評定一個表演好唔好呢個標準啫

牙登可唔可以收我封情書
好想做牙登師妹or同學 好幸福
做妹應該要前世做咗一千件好事先會有機會

其實啲花絮同ng應該都夠剪一個特輯啦，diutv真係唔。識食住上

上年新城連豬肉奬都無

都話咗捍衛唔係明明質素唔得都要撐 一係啲作曲人作多啲其他曲風, 一係就攞外國歌改編填翻廣東話歌詞(不過就會比on9 903 ban)同埋我都講咗唔係純粹幫姜濤講說話, 仲有決賽嗰晚其他參賽者

就好似造星post 嗰時好多人屌點解跳唱無唱廣東話
問題就係香港少跳唱歌 mirror 呢幾年出嘅歌未必首首都街知巷聞
但起碼佢哋出嘅跳唱作品係填補緊呢個空缺
解決緊個問題 唔講作品講唱法
金星女孩入面 「眼裡 有雨 有鳥 有獸麼」呢段
洪嘉豪喺出歌嗰日出咗個story話喺香港樂壇呢種唱法係新鮮 (exact wording 唔記得)
所以可以睇到鏡仔嘅野心 佢哋唔單止係想喺香港樂壇搵錢
佢哋都想有嘢俾返呢個地方 佢哋係做緊嘢

我期待之後造星有人跳唱一所懸命㗎其實

今日聽返晒姜仔近排既訪問 佢真係從來都無講過要創造一個冇廣東話歌既時代 相反 佢話雖然自己鐘意聽台灣歌 但作為香港歌手一定要唱好廣東歌

姜仔咬字上既努力係孤獨病係聽得出 當時903嘉姐都有讚佢進步好大 不過去完台灣幾個月又退步返 姜仔自己都知道 係最近既訪問都話會努力改善

至於星3決賽嘅表演 真心姜仔真係炸爆個台 好型好charm 驚喜發覺原來自己身邊都有唔少隱性姜粉 姜仔一出whatsapp group message 被洗版

比賽唱廣東話歌係難掌握同有風險 其實睇星3結果都知 民選出嚟既冠軍個人覺得係實至名歸但其實佢第一round 都係唱國語歌 璇第二round唱廣東歌炒咗 K Lau 第二round唱廣東歌但觀眾投票竟然排尾二 somehow 我會覺得觀眾雖然屌唔唱廣東歌 但大多都會重視返表演素質

講嚟講去 viu真係要幫姜仔出首啱佢既廣東跳唱歌 plan好啲 姜仔都要努力練好唱歌咬字

因為MIRROR係「本土製造」 所以佢地先對我地鏡粉咁重要
如果唔係因為「本土」 我就已經用緊睇外國野嘅標準去批評依班仔
更加唔需要去理解依12個人依兩年黎嘅付出同努力
正因為「本土」 所以MIRROR先咁得我地喜愛 明唔明?

ViuTV 倒數活動廣告出咗
Jeremy 有份競逐金bear獎

希望2021 Jeremy會有solo
佢真係值得架 呢啲咁妖既style佢carry得好好

有節目睇?

有
倒數活動個名叫 2020 ViuTV 金bear獎圍威喂派獎典禮
但得Jeremy 喺廣告出現 可能得佢出席

所以我係希望佢有朝一日進步到外國嘅水準(呢個純粹ff)多過希望佢下次唱廣東歌 除非廣東歌都有呢類型同質素嘅歌

我ff緊有全團

所以你明白點解大家對姜仔唱普通話有咁多意見未?
就係因為 用「外國嘅水準」定係「本土」去睇 都兩頭唔到岸啊

至於你期望嘅「除非廣東歌都有呢類型同質素嘅歌」
姜仔咪努力緊咯 你真係支持佢嘅應該係鼓勵佢下次出廣東歌繼續進步 有朝一日走出舒適圈
而唔係係度大放獗詞 令香港樂迷更唾棄佢 (路人經過見到你咁講真係又入晒姜仔數架咋)

參加得造星如果用大師兄啲歌真係要好大勇氣
肯定會攞嚟比較
希望將來會有更優秀嘅參賽者行到呢步咁就真係突破

真係得jeremy

chris3呢個角色又真係catch到attention
編劇好嘢
不過一次夠喇
以後要返多啲對白

金bear獎應該都係viu啲惡搞節目 似error遊嗰type

我都覺

姜仔同埋鏡仔就係好努力咁填補呢個空缺，佢哋已經係樂壇一份子嚟架喇，我希望佢下次直頭有一首自己嘅歌都一樣係咁爆

都似架啦
其他人獎都估到下

最少對白反而令大家更加留意到佢

我都等緊呢一日
有人用《一所懸命》嚟參賽
出歌嗰排喺ig見到唔少細佬/妹妹dance cover一所懸命其實幾感動
廣東話跳唱係有得做㗎

到今日都有人會話有冇廣東話都冇撚所謂 真係好撚失望

廣東話係多限制 但唔代表冇音樂人去努力發掘更多可能 又唔知你有冇去好好了解吓 其實每個地方都有自己嘅音樂文化 與其踩低自己抬高人哋 不如好好守護自己獨有嘅語言同文化 香港人自己都唔撐 仲有邊個去撐

鏡仔個個都好努力做廣東歌 澄自己唱作廣東歌 柳向偶像Eason學習唱出自己風格 AL推香港久違嘅廣東話跳唱歌 姜即使俾人批咗兩年咬字唔好 但佢都堅持出廣東歌係佢清楚廣東話嘅重要

廣東話多限制就要轉唱其他 咁同斬腳趾避沙蟲 甚至自我閹割有咩分別 個個都咁諗 咁香港應該好快玩完 消滅一個民族 就要先消滅佢哋嘅語言同文化 究竟明白廣東話同廣東歌係幾咁重要未？知道點解大家要咁緊張未？

突然諗到想睇佢地12個玩狼人殺

我淨係記得佢好似冇乜講過嘢
反而mirror go先留意到佢

應該會癲晒 一定好好笑要有好多內心戲

兒登一定會係咁比人懷疑係狼

同埋 電視 真係一個好好傳播文化途徑
舊陣時香港樂壇咁輝煌tvb以前搞新秀搞勁歌都功勞唔少
依家有viutv 更加係要好好用呢個平台肩負起傳播香港流行文化嘅使命

一定每次第一round就俾人投走

應該好睇喎

我都想睇佢哋玩狼人殺，佢哋12個一齊啲互動從來都失望過，佢哋一齊玩膠戰嗰類膠game 都應該好好睇

佢係mirror go比我嘅印象就係好大膽
咩都敢玩 有咩都第一個衝出黎話可以試下

諗起上年教主同aiden開live都提過
佢哋都有搵廣東歌跳唱,但搵唔啱佢哋B1 style
太少選擇,亦承認可能係佢哋聽得唔夠多
留言話要靠mirror出多啲廣東話快歌
教主認同話呢個係mirror使命
希望將來有參賽者會用到mirror嘅歌

唔敢代表所有香港樂迷講嘢
(正如樓上都有個認為質素>語言)
我作為觀眾,睇造星節目又好,睇姜仔表演又好
如果多啲廣東歌聽,個親切感&認同性都會大啲
甚至可以令節目同姜仔再推高一個層次

姜仔話要練好咬字,香港歌手要唱廣東歌
知道佢有呢個決心我都好放心
至於啲粉話咩「唔洗咬字正都可以好紅」
「唱咩語言嘅歌唔care」
只能話你嘅想法同你偶像嘅想法好大出入

已經想像到係咁企係到嗌交

睇到已經唔想再覆佢
唔撐廣東話覺得香港市場不值一提好心唔好上連登
對本土don’t give a shit同藍絲廢老有乜分別

好認同
作為香港人講得出廣東話唔需要重視 真係難聽過粗口
鏡仔都努力行前緊 爭取係香港樂壇有一個位置嘅時候
好難想像有人話因為市場細就放棄廣東歌

呢度嘅人就係會一邊撐鏡仔嘅同時 一邊推佢地進步
而唔係原地踏步咁盲撐

根本12個仔lee個人數係玩好多game都會好好睇
岩晒Diutv低成本製作
講撚左好耐 只係Diutv唔做

推多推鏡仔們加油練習呀，練到滾瓜爛熟啊叱吒仲多街客睇下，就算係團體表演唔係你唱緊，都有大把對眼望實你，要有火呀 期待班街客都比你地charm爆話比人聽你哋係實至名歸

我係low form都會暗戀佢啦
次次singcon搵佢影相
（可唔可以搭膊頭影）

想問下用普通話唱香港樂壇已死個段野係邊個作
仲有係邊個諗用普通話唱依幾句野好諷刺

直頭YouTube mirror channel做都得啦

Edan 好大包

屌我真係越諗越嬲,本身都唔諗住再講呢個姜b唱國語歌嘅問題,但見到有人話唱咩語言都冇所謂,有冇廣東話都冇所謂就真係好撚嬲 (利申 唔係嬲姜b)

撚唔知韓團跳舞勁啲 黑人唱歌勁啲咩 而家我鐘意mirror就係因為佢夠本土 我要睇歌精舞勁就唔睇mirror啦

廣東話多限制就代表要捨棄廣東話?有冇真心欣賞過廣東話詞呢件事?你睇英文歌,就算好紅好出色嘅歌,啲詞係永遠都冇廣東話咁有深意.

話廣東歌冇跳唱 咁可唔可以話比我聽點解每一次隊長都可以發掘到一啲用嚟跳唱嘅廣東歌例如西遊記例如啼笑姻緣 甚至舊啲你話好有爆炸力嘅跳唱歌 我唔信郭富城係冇囉
當你真係真係冇 點解人哋klau可以幫trouble maker填廣東話詞?

我唔係話個個都一定要跟住佢哋咁做,但係有時有啲嘢根本係搵藉口,是不為也非不能也. 一次唔得唔緊要,但係當你一而再再而三都係咁,大家失望都係好正常

如果呢一刻鏡仔搵唔到一首啱嘅廣東跳唱歌,咪鼓勵佢哋自己出囉,唔係講乜鳩表演質素>語言 邊一個先係盲撐

依家啲細路返學已經係流利普通話,好多人係會睇支那劇支那綜藝節目 加上cctvb日日維穩洗腦,日日都比人不停強行融入大灣區. 連自己都邊緣化香港同廣東話,自我矮化係想點?!?!
自己香港人都唔撐廣東話唔撐本土,仲有邊撚個撐我哋???

之前就咁事單出100問都好好睇 不過自從出道之後 就無再有過依啲片啦

啱啱 Chill Club 推介播左教主唱 角落生物 live, 唱得幾好

下?!!!!!
全世界miss左

Chill club 係咪冇播過？

想問CC推介播完 CC係咪唔會再播?

無呀

比個機會Chris3講野

我都想知
唔係變左無得上CC呀嘛

Btw係tg grp睇番片
佢唱慢歌好冧

唔係

可能教主都唔知

係另一個盧瀚霆 勁有新鮮感

viu好嘢

姐係 星期日會再播?

係呀!!!!
好似從來無見過呢個佢咁

CC 推介網上有重溫 中午會重播

好想睇Jeremy深髮色

要煲返重溫

Tg grp睇住先
好正

903 最歌已經開始咗投票啦

陳卓賢 正式開始
姜濤 蒙著嘴說愛你

倒數嗰時可唔可以數到一之後炸咗生啤佢
用呢個做宣傳會好有gimmick
新一年第一個出街嘅畫面就係炸咗自己台嘅吉祥物

放下一堆靚相 本身想等齊咁多粒仔先貼 但發現應該等唔到

即刻狗衝去tg睇教主唱角落生物

第一次用電話播,覺得拍子同key都怪怪哋咁
見大家話佢唱得幾好,有期望但有啲失望

跟住插返earphone再聽又正常好聽返
同第一次聽完全兩回事咁

點解咁奇怪嘅??

契個側面⋯
肥咗勁多無晒輪廓

[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (51)